蔡思達了解完佢個學歷未？

2015年11月12日，蔡思貝在將軍澳電視廣播城回應傳媒查詢，她支吾以對，連續9次以「我要了解清楚件事先」，拒絕正面回應。有網民笑稱她兩月修畢大學學位「快過減肥」，亦有網民反諷：「你地唔知時光機已有得賣咩！」[6]有更多的網民怒斥：「連自己讀過什麼也要了解下先，不知所謂」。

可能已讀完master洗咗底